同你走到最後嗰個未必係你最中意嗰個？

兩個人一齊感覺重要啲
定相處得開心重要啲
定溝通重要啲

好難搵到個又中意 又相處到 又溝通到既人一齊
如果要捨棄其中一個元素
大家會點選擇

激情好易熄滅
細水長流先可以行得遠

真心普通就可以

同男朋友一齊相處得幾舒服 都溝通到
但奈何冇心動嘅感覺 唔見好耐都唔會點掛住佢
開始懷疑自己係咪真係中意佢 當初係見同佢幾傾得埋先應承佢

小心唔好冷落佢 唔係就好快被飛

如果後生咪再試先

啫係講分手？ 但我feel到佢好似真係對呢段感情幾認真

我寧願被飛 好似對唔住佢咁

請問幾歲？
愛好難分級數
你覺得最愛個個可能只係因為得唔到
但真正可以同你走到最後個個
一定係大家都最懂得珍惜大家
相處上，價值觀上都夾得到
慢慢同佢一齊2年，4年，6年...
個總滿滿既愛同安心
你試過就明白
以前分手講過ex係最愛
永遠唔會再搵到另一個更愛
原來太天真了

我之前都係咁諗 結果喊到PK
如果你覺得無左佢都得就放手啦 唔好拖泥帶水

最愛嗰個已經飛左我 要move on先揾下一個

細個覺得，鍾意好重要，
但係依家嘅我覺得，所有感覺都會流逝，最重要嘅係兩個人相處箇中默契
我覺得溝通到 先係最重要
令到大家總會好有熱情分享生活

唔好玩啦,一段關係咁唔平衡,個男既比晒心機原來都係得個桔,倒不如快快趣結束左段關係算,比大家一個解脫算啦施主

我懷疑好多人 包括結左婚嘅都係咁

23
同佢一齊幾開心
我地都會傾心事
但我發現對住佢好多野我都選擇隱瞞
多過想同佢分享
我係中意佢
但唔知點解就係好似溝通唔到咁
咁算唔算係溝通唔到
定係因為一齊唔夠耐 唔夠熟

其實係咪雙方都有付出
段關係先會開心同長久

咁如果溝通到 相處到 但一啲感覺都冇
係咪都唔會有好結果

點解會冇感覺
唔會覺得對方好靚仔/聰明/幽默 之類咩

根本埋單多過結婚
其實浪費雙方時間
用名義上結婚解決問題 真on9

喂你講得好好

默契係要用時間培養
我同男朋友6年都有時溝通唔到
我同佢係2種人
佢頭腦好簡單
但我就成日諗野
但都相處得好好
要磨合出尼
曾經都有覺得對方唔明白自己
但耐左就慢慢明
要接受對方同自己唔一樣囉
只要相處開心
其實好多野都唔需要咁執著呀

多謝

利申:巴

同感
有時諗緊自己係咪太執著搵緊一個完美伴侶/soulmate
現實同想像永遠有差距